個企跳廢老保安係咪住公屋?

梁一臉委屈訴說：「我仔大女大，樓又供完，經濟不成問題，唔係希罕啲利是，只係為啖氣啫。」

扮咩有樓?
住公屋就公屋啦

細路仔唔識嘢，唔好怪佢

秒左？